華春瑩：中方並沒有招惑、挑戰美國，亦無意與美國展開全面的對抗

在北京，外交部發言人華春瑩表示，中美經貿協議是經過雙方團隊的努力，在平等相互尊重下，達成互利共羸的協定，對兩國和世界都有利，希望已達成的協議能得以切實履行，強調中方言必行，行必果，必定會履行已簽署的協議，但同時，看到美方對中國實施無端瘋狂打壓，對中國實施霸凌，其所作所為不利於兩國建立互信，中國作為獨立自主的國家，必須要對美方的霸凌和不公堅決說不，亦會以堅決行動維護主權、安全和發展利益。

華春瑩表示，中美關係備受外界關注，認為美方一些人對中方存在意識形態的偏見，不遺餘力將中方渲染為對手，甚至敵人，不擇手段阻礙中美關係的連繫，重申中方並沒有招惑、挑戰美國，亦無意與美國展開全面的對抗，中國對美國的政策從來沒有改變，希望以平等和尊重的原則，發展互利共羸的合作關係，但不能只取決於中方，必須要相向而行，希望美國政府能更加理性和客觀對待中國，能回歸理性，只有這樣才是最符合中美和世界人民的期待。

恕我軟弱

美國是中國不可分割的一部份

等緊China Joe上台向美國示好？

唔攞條國安法出黎衰軟必豬既

出少句聲好過啦

咪撚笠水
邊個縮沙就邊個唔愛國分裂國家傷害十四億人民感情

成日煽動國民話美國係你敵人
真係當啲消息無傳到出去

雖遠必豬

屌你老母啦!

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!

傻鳩

美國就係要同你全面對抗 咁你點 縮唔縮都照打柒你

屌，又話堅決堅決
我咁愛國，你叫我點面對美國既肺友

又話想更激烈些？

一開始邊個話係美軍運動會傳啲毒去你個到

朋友

可惡, 支持祖國不再從外國勢力買糧

縮？

收返南海先講野啦

垃圾，中國人怕美國個屁，中國人不是世界第一嗎？現在跪美國做龜兒子，操你媽b,我不做中國人了

笠水？

知驚喇咩？

7到呢

軟了 軟了
雖軟必誅

唔夠石頭

之前先講話係美國散播武漢肺炎 零號病人論

而家就話無意挑釁

你又知世界人民的期待d乜

咁你比錢伊朗 北韓 俄羅斯
全部都係美國敵人
你點解釋

唔好縮啦
風雨再激烈一D

笠水

「一些人」？人哋參眾兩院一致通過打柒你喎

做咩又吃返素呀

唔撚係縮阿?
講句縮啦就得? 你唔做返D野點知真係縮?

高登神獸 R底獸

千人計劃衰咗
依家要還啦蠅蛆

正宗 「一揸頸就求饒 一放手吹牛」

戰狼你縮？有冇搞錯呀

屌乜張圖假架?

跪美國爸爸，漢奸華春瑩

中國唔會打但都唔怕打

你繼續用石頭砸腳

雖遠必誅！

華大媽: 我美國間屋點算？

亮劍吧

打緊同情牌，博美國左膠同情

咁渣嫁！

做乜無啦啦縮到咁？

侵侵你唔好縮呀。

華春瑩你係唔係中國人？！

唔係想要暴風雨架咩

你老頂王毅楊潔齒唔係咁諗喎。為表達誠意，請展示你段扑野片

戰狼？

屌啊? 堂堂大國笠水?

國安法已淪為紙老虎

叫春瑩：明明我無講過英文，點解美國人會知㗎

不會打不怕打? 不怕去撚左邊?

［眾籌］好鄰舍x 守護孩子想眾籌31萬同6位幹事續約

華大嬸通番賣國

最仆街就哩啲小學雞爛仔, 係咁做埋啲小動作 搶人野又打人又吐口水仲係咁屌柒人, 人地反擊 就笠水話大家斯文人唔好旭手旭腳

A 出千
俾B 捉正
A 發茅
B 渣正黎做
A 同B 講唔好咁串 我會再黎幫襯你

唔好縮呀！！！！

所以咪之前唔比西方記者入 要趕佢地走

香港好快都會咁 唔係奶共唔係官媒就唔比報導

你睇下CCTVB有無講上面水浸既野

漢奸
陣前亂軍心

駛唔駛擰番你過去的發言鞭你屍？

玩到太大

咁樣算唔算叫跪咗

晚清著名外交家郭嵩燾，曾用12字歸納晚清外交：「一味蠢，一味蠻，一味詐，一味怕。」用在如今的中共領導人身上嚴絲合縫。網友的評論是：「因為愚蠢而行蠻，行蠻不成則使詐，使詐失敗則跪地求和。」

真係好中

希望以平等和尊重的原則

即係要同美國一齊做老大

唔好縮呀祖國
你係祖國呀唔係早洩國

要抽我水請隨便

做咩講到咁低聲下氣呀

渣ga

鬥到直路又入番個低波

不如求其搵個藉口取消國安法咪口事都冇

D戰艦黎晒南海就驚
中共咪撚縮呀
屌你老母習近平

支那是俄羅斯不可分割一部分

又想干預美國內政??
人地做咩 關你咩事 不要再對美國指指點點

華春瑩違反國安法

笠哂水

一味蠢: 挑戢美國
一味蠻: 硬推國案法
一味詐: 武漢肺炎, 貿易不斷反口
一味怕: 而家跪低

咩icon黎加

後果自負：Am I joke to you？

我國水患嚴重，蝗害甚憂，故此撤回國安法，以向天表誠心，望我國國運亨通

但係美國有意

88

縮沙？

殺左美國咁多人,而家縮當無事!?

想縮？ 唔撚好縮呀！！ 我要攬炒！！！

點解要縮
邪惡國家要付出代價
支持中方強硬回應

臭婊子豈能向美帝示弱，今天之中國難道會怕這紙老虎

當初武漢爆發肺炎然後話係美軍播毒，依家失憶呀？

扮死狗再反咬一口
策略黎，相信祖國

開架遼寧號去南海打柒美國佬啦

屌你呀

林奠啱啱先戰狼式回應
你唔係縮呀嘛

但對住俄佬就唔係喎
一昧做龜孫子

屌你老母華大媽!!!! 憑咩出嚟縮呀?????
做乜撚嘢滅自己威風呀???? 依家打仗呀!!! 縮你老母咩!!
丟晒架!!!

我屌你老母但唔係鬧你

思覺失調

戰狼呢？ 下？

點可以咁講野

祖國!!! 必須要硬起來 !!

說好了的暴風雨呢

一聽到大豆侵要全部共産黨員收皮即刻縮返入老母西到

扮死狗反咬

跪含！

又話亮劍，依家又認契弟呀？

雅蠛蝶

唔俾黨員同家屬入境
即刻縮

上年唔係咁講

第二段將中美調轉感觀好好多

打壓？ 美國都係搬石頭砸自己腳 咁你叫乜春

叫維尼閹做太監，去白宫斟茶叩頭認錯先講！

所以幾時都話中國人係最撚假嘅生物

不過都要小心佢扮豬食老虎

咁臭串幾時制裁埋佢
佢好似係美國有幾間屋

呀習總你驚呀？

塋塋好似LA有樓

係咪想逼fbi公開所有共諜file ?

爽走了, 只能一個獨叫春

根本支共底牌係咩就算邊個都清楚
任何國家都大得支共起
好快越南、菲律賓、Jakarta、新加坡、馬來西亞都會係南海問題極速歸邊
巴基斯坦會對一帶一路戰略關係亦會大大提高叫價

打 奉陪到底

咪撚縮呀
打咪打囉

講下咋，你估大中國真係怕佢！

無牙老虎

刁大大唔係2025超越美國咩
依家係咪越權
企圖顛覆國家政權
拉得

渣架～

又扮野

老美咁樣, 我等小粉紅係唔會驚嫁. 香港30,000 Popo 首先拎返美國領事館塊中國土地先. 然後遠攻美軍基地.

華大媽不代表我

又唔戰狼喇?

美帝 ： 給我往死裏打

呢班人真低賤, 唔夠人打就扮軟弱, 奶袋都得, 面對弱方如香港人則無底線打壓

on

讓暴風雨來得更猛烈

衰軟嗶豬

因為根本冇得對抗。

華春蠅私通美國，係現代秦儈

中國人已站起來，大打大贏，支持出山東號突襲珍珠港，打倒小美國

咁快想跪？交件蟑螂口交官出來先好走

早兩日先唔係串撚柒柒話暴風雨乜乜乜既咩

攬炒

巫雨雲山呢

漢奸華春瑩

一發覺美國唔係得個講字就開始笠水

777啱啱先話全力配合中國反制

電影裡面啲奸角俾人迫埋牆角之後，通常主角一縮就會爆陰毒，老尾縮

係香港立左國安法 威脅在港美國人算唔算挑戰美國?

中二病到

咩事轉左口風既

做咩要縮，戰狼呢

叫春瑩 平時好惡
今日做乜成隻死狗咁

唔係而家先縮丫嘛

做咩愈黎愈軟

美諜美春瑩

大媽真係唔明
我打到自己個仔仆街啫
關你美C9咩事呢?
而家你買嘢有折又唔益我
又唔比我啲細路去你屋企玩
我錯嚮邊?

堂堂大國點可以用啲咁軟弱嘅語氣向敵人求饒

唔係「讓暴風雨來得更猛烈些」咩？

猛烈的春瑩：唔打了 唔打了

又想扮死狗

咪縮啦

佢究竟有冇愛國心，咁既說話都講得出

收皮啦

顏面何存

求無遮圖

各位唔使上心，聽日又變㗎啦

唔見咗嚿石頭

華大媽違反國安法拉得

縮沙就係犯國安法

雖遠必豬呢

屌 又縮

藍絲手足輸了

支那乞求外國勢力

又話亮劍嘅
劍呢？

我唔打啦.jpg

一邊教育班細既仇美
一邊就講無意咁樣做
好難捉摸喎

自己重新劃番d線

需軟咇豬

中國外交部發言人趙立堅周四（13日）晚透過Twitter發文，質疑美軍把病毒帶到湖北省武漢市，並說「美國欠我們一個解釋」。

怕咩呀
淨係識做美國既狗

開始扮受害者

Twitter

淆底獸

中共同弱智冇分別

淨係放你出嚟都挑戰美方嘅界線啦

做咩呀明明美國犯国安法 快啲派三萬隻曱甴去拉侵侵

中方冇，但支那武肺有喎

視為投降

好撚柒 咁快縮

收收皮

縮你老母啊

TVB會唔會播呢段

美國：我有

信佢至奇

支共想走？

🇺🇸：支共想走？

支持中國出兵攻打美國，犯我中華姐，必誅之

和平大蟈

美國：你冇？我宜家有喎，㷫烚烚你先話唔想打？

縮番入海南島先講野

🇺🇸：唔好意思 我有

我地中國人點可以俾美國蝦
支持政府全力反擊！

好似斬完人兩刀之後話不如停啦無數好唔好

咱們中國人會怕美國佬？外交部不代表我本人全力支持戰狼外交 支持出兵解放美國

美國佬用石頭丟自己隻腳係美國內政

其真有冇人會翻譯呢啲口交文俾美國睇

打柒美國佬啦 仆街 加速不能半途而廢

成日彈入彈出

唔係縮呀？

想縮

咪撚縮

USAUSAUSA

縮呀屌你？

屌你老母咁你又偷技術, 又制裁LOCKHEED MARTIN, 又用導頭對住台灣, 又搞香港?

我懷疑佢ccp想為晌南海縮返個龜頭鋪路

美国佬欺人太甚啦，中国一定要全面反击

怕咩呀 沒事兒
比美國睇下國家既強大
打啦

勁過珍珠港

彈出彈入屌你老母精神分裂

想扮死狗咬人

中國怎麼可能示弱 不是戰狼了嗎

驚到精神分裂呀, 華姐?

敵強即屈 借花散佛

咪撚縮呀

唔係縮呀?等你打三戰呀

戰狼呢?

扮死狗

華大媽 似乎立心不良, 豬乸國咁撚偉大. 可以以一敵百, 快撚D射核彈吧

唔郁仲正

霸凌？
你班口交友成日霸凌小國就有

發現財技都搞唔店美國
終於知死

無端
講到武肺唔關事咁

屌 用國安法捉哂美國班反華份子啦 中國要硬起來

又話2025全面超英趕美、要做世界一哥

老屈美國係武漢肺炎起源地以為人地唔記得？ 幾個月之前嘅事黎咋wor

原圖係咩？

係中国人就出兵打鞅帝啦

其實好幾肯定就係呢條八婆

無挑戰美國既話咁話震制裁美國官員係咩黎

定呢啲又係中國內政不容美國說三道四

吓你唔係縮呀？

侵侵搞到咁
宜家到佢無得縮啦

今朝都仲口交緊依家投降好彩仲有林奠條柒頭代中国宣戰

咁咪將南海還原番先囉做島礁先囉

Tone changed ...!!
Anyway, carefully scripted piece of "beautiful diplomatic language" as perfect as textbook type of writing !! What are the percentage of actions matching what she preaches?

Tactics to convince: stress for mutual benefits especially on trade, China - no bad intentions and has paid the effort. China is right , but USA is wrong. Blame USA for irrational strikes and reminds the down side. Ending: request for cooperation and Win-win.

Her lecture:
中方
經貿協議 雙方努力. 平等相互尊重. 互利. 共羸. 中方..必定會履行已簽署的協議
但 美方
瘋狂打壓. 霸凌. 不利於兩國建立互信，
Result:
中國 說不，維護主權、安全和發展利益。
--------------------------------
美方
意識形態的偏見，
渲染為對手，甚至敵人，
不擇手段
阻礙中美關係的連繫，
-----------------
中方
沒有招惑、挑戰美國，
無意與美國展開全面的對抗，
平等和尊重的原則，
發展互利共羸的合作關係，

Request for USA's Action:
但不能只取決於中方，必須要相向 ，
回歸理性， 理性和客觀對待中國

人格分裂?

春大媽咁講係唔係睇唔起10幾億人民既決心

想縮沙？

扮被迫害？

思覺失調症狀

美奸華春瑩做乜縮